遭東方報業控誹謗 Google上訴求撤派票令

東方報業集團有限公司、東方日報督印有限公司、太陽報督印有限公司去年分別入稟高等法院，指在Google的搜尋網中只要打上「白粉報」三字，即會顯示含誹謗性的字或句，亦有網民在Google管理的網誌或論壇發表誹謗貼文。三公司控告Google Inc誹謗，被告要求撤銷派票令被拒，今提上訴指原告未能證明案中涉及真實及重大的誹謗。

Google一方指，要在保障聲譽、與維護言論自由及公義間取得平衡，現在科技發達，網上有大量資料可以接觸到，但不代表那些資料實質被人下載及閱讀，除非資料被人看過，否則不代表已引致聲譽損失。

Google續指，誹謗是構成感情傷害，但原告是公司，難以有感情傷害，而原告又難以證明涉案言論導致經濟損失。

法官押後裁決。

留名

真係on撚9

網絡大典

Google都敢惹

東方想同google鬥？全部google service唔俾你用，連apps都唔俾你上架

樓上rip
實捉到你

google要變因網喇

原來有個咁嘅wiki

因android 管理不善而被蘋果追過的Google

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤鎖通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人，其所創辦的東方日報遭Google上訴求撤銷派票令。

之後仲可以有幾長

實joke到你

咩叫派票令？

邊個惡d

全球數一數二既大企業 vs

身為一間香港大公司東方 竟然打大佬告世界性大公司
知唔知醜

google加油

賣過百份就咁惡

實捉到你

撚狗咁撚

傻閪告google
告到你破產都唔掂 百份報

係人都知你賣過百份啦東方

雖難必誅

google 都告

Google 好波

google 第日打東方日報 應該會出 西方日報既結果 果時莫講話有冇人睇 連廣告都冇人落

竟然夠膽告全球市值第二高公司
人地買起你間公司都得

富可敵國

買起垃圾紙媒做乜 緊係玩撚死佢

其實告果陣條友有無諗過自己間公司規模同人地間公司規摸?

係咪當左香港google分部=google全部? 認為自己東方係香港地位係好大?

咁呀, 咁以後SET 到無論點Search 都出唔到東方網站囉, 好無?

搞到佢以後要打網址先揾到 搞到佢deep web 咁 等執啦

東方ho ball
好似歌利亞對巨人咁，取得最後勝利嘅一定係歌利亞

有咗好耐

東方戰敗

今晚食白飯 慶祝下先

當年受仔告Google有冇下文

講左幾多次,係賣鴉片
大家要正視呢個事實

食白飯 飲香片

因gle

因管理不善....的Google

簡稱因Gle

東方日報賣白粉

單野對google黎講渺小到連個CEO都唔會知啦

google2下就可以整到東方日報集團係地表消失 ，以後個個都要用yahoo,百度先搵到東方網

Google CEO: I bought the newspaper.

買多一二百間都唔係問題

我個名

富可敵國s

你識唔識英文㗎

上次唔係話要告呢度某位user咩？
搞成點

千祈唔好跌排名呀
一跌即刻變因gle

爭咩呀，溝埋一齊網上賣粉好過啦

食住蝦片等睇結果

到時你間瓦片報俾google封殺就真係好笑啦
唔好唔記得google play有瓦片報嘅app
到時瓦片報就真係食白飯啦

2 billion HKD

要賣多幾多噸白飯/蝦片，至夠錢同 Google 鬥呢？

好多奴隸言論

google(alphabet)市值係700B USD
但係東方得0.3B USD

記得有人講過如果告得入的話，會係全球首宗告得入人工智能誹謗嘅案件

其實google可以將所有東方link remove ，無晒seo 應該都玩完

東方報業市值係用公斤計。

大衛幾時變咗巨人
定係又做咗真心

唯有喺官網upload apk俾人down囉

強烈建議因報告google
比多d人笑下都好嘛

唔告埋百度正契弟

好可悲
公司規模唔夠人地大就唔告得係咩觀念？
咁apple同cokecola係咪橫行法律屆？
香港既星斗市民又有咩資格告有錢人企業同政府？

奶google奶到咁小器，其實係侮辱緊google

上面

有根有據當然有人撐啦，而家一面倒笑鳩佢，道理係邊個到自己諗啦

白粉

我對件事無評論，
淨係針對呢個帖既留言鳩講兩句
Sor

枉你仲會覆個傻鳩

Google好波

真係笑出聲

Google 大把IT狗同你玩

之前又話起底做野嘅 人呢

Chrome 以後上唔到東方所有網站

以撚擊石

因報？

on撚柒鳩
百份報自己都用緊google ads
google要搞佢，封晒佢全部domain
到時莫講話賺唔到錢，連入佢個網都入唔到

焚書坑儒丫笨

好好笑

白粉報想打大佬

明明就係鴉片
白粉梗係緋謗啦

幾時告埋連登？

因............的GOOGLE INC

連連登都搞唔掂走去搞google 訓醒未

如果 Google 好似封9 amazon 錦封左 ，淨係用得蘋果睇東方，諗起都諷刺

真係好撚on9

之前就柒出東方

如今柒出國際

東方真係好撚on9

都唔明點解會係誹謗
佢只係搜尋出人地寫既野，又唔係佢寫

係咪已經痴咗線

你講乜鳩 你蘋乜撚野果 apple ？ safari 用乜search bing？ yahoo？

你睇埋google 辯護理由 你知佢有幾on9

因管理不善而在全球最佳搜尋器公司排名榜中節節下跌的Google

淨係出個chrome update自動block佢domain,ip,cookies
搜尋唔出佢result都可以短期內做低佢

Google Search掛個有害網站嘅tag, 用Chrome開link就彈紅色screen，個app係google play落架，play protect就彈惡意app

Google如果真係要做手腳去全方位封鎖，應該全世界冇幾間公司可以再俾公眾留意到

頭盔: 技術層面上ff

chrome 有經google 回報懷疑有問題website 畀user 你明點做啦

痴線

東方日報賣乜起家架？
一齊大聲嗌

頭盔：電腦白癡

返去食奶啦

我記得好似唔可以話係賣白粉
因為佢真係無賣

人地係賣鴉片

雖然白粉最原始料係鴉片

東方日報就算破產都要繼續告Google 先係架嘛

快啲誅撚埋google，記住雖難必誅

唔俾喺google store上架

LM

勇敢

方向報：你唔睬我，我就會好似因航，貪曾，因澳咁寫臭你，日日搵chrome，android同你其他產品有乜漏洞大寫特寫。

雖遠必誅

越禁越告越多人知
形成反效果

點敢告百度

App Store

色憎輸左

白粉報

其實呢，百度個內膽都係google。

衰撚過金仔話要佔領美國入主白宮

其實呢
yahoo個搜尋結果好大部分都係買google
yahoo自己個search engine食既weighting好細

垃圾唔敢告百度

本來唔知 而家知

雖軟必豬左google咪